# Chinese translations for PasswordPusher package.
# Copyright (C) 2024 PasswordPusher
# This file is distributed under the same license as the PasswordPusher package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PasswordPusher 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: contact@translation.io\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-19 12:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-19 12:18+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"\n"

#: ../../../app/controllers/feedbacks_controller.rb:15
msgid ""
"Our apologies but you failed the spam check.  You could try contacting us on G"
"ithub instead."
msgstr "抱歉，您未通过垃圾邮件检查。您可以尝试在 Github 上联系我们。"

#: ../../../app/controllers/feedbacks_controller.rb:21
msgid "Feedback sent!  We will get back to you as soon as possible."
msgstr "反馈已发送！我们会尽快回复您。"

#: ../../../app/controllers/feedbacks_controller.rb:24
msgid ""
"Could not send feedback.  Did you pass the Humanity Test?  Valid email?  Try a"
"gain?"
msgstr "无法发送反馈。你是否通过了防垃圾测试？电子邮件是否有效？再试一次？"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:105
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:104
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:104
msgid ""
"That passphrase is incorrect.  Please try again or contact the person or organ"
"ization that sent you this link."
msgstr "该密码不正确。请重试或联系向您发送此链接的个人或组织。"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:241
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:252
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:252
msgid "That push doesn't belong to you."
msgstr "那个推送不属于你。"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:271
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:282
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:282
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:286
msgid "That push does not belong to you."
msgstr "那个推送不属于你。"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:276
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:287
msgid "That push is not deletable by viewers."
msgstr "观看者无法删除那个推送。"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:282
#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:283
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:293
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:294
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:292
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:293
msgid "That push is already expired."
msgstr "该推送已经过期。"

#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:301
#: ../../../app/controllers/file_pushes_controller.rb:304
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:311
#: ../../../app/controllers/passwords_controller.rb:314
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:310
#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:313
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:97
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:254
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:97
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:188
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:84
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:170
msgid "The push content has been deleted and the secret URL expired."
msgstr "推送内容已被删除，密文网址已过期。"

#: ../../../app/controllers/urls_controller.rb:155
msgid "Invalid URL: Must have a valid URI scheme."
msgstr "无效的 URL：必须有一个有效的 URI 方案。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:8
#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/application.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/bare.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:8
#: ../../../app/views/layouts/naked.html.erb:8
msgid ""
"Password Pusher is an application to securely send passwords over the web. Lin"
"ks to passwords expire after a certain number of views and/or time has passed."
msgstr "Password Pusher 是一款通过网络安全发送密码的应用程序。在经过一定数量的查看和/或特定时间后，指向密码的链接将过期。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:19
msgid "Confirm your new account"
msgstr "确认您的新帐户"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:20
msgid ""
"Your account has been created but you must confirm that you own this email add"
"ress."
msgstr "您的帐户已创建，但您必须确认您拥有此电子邮件地址。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:23
msgid "You can confirm your account email by"
msgstr "您可以通过以下方式确认您的帐户电子邮件"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:24
#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:22
msgid "by clicking this link"
msgstr "通过点击这个链接"

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:25
#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:23
msgid "or by copying and pasting the following URL into your browser:"
msgstr "或者将以下 URL 复制并粘贴到您的浏览器中："

#: ../../../app/views/devise/mailer/confirmation_instructions.html.erb:32
msgid "If you didn't create an account, no action is required."
msgstr "如果您没有创建帐户，则无需执行任何操作。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:19
msgid "Your email is being changed"
msgstr "您的电子邮件正在更改"

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:21
msgid "We're contacting you to notify you that your email at"
msgstr "我们与您联系，是想要通知您，您的电子邮件地址为"

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:25
msgid "is being changed to %s"
msgstr "正在更改为 %s"

#: ../../../app/views/devise/mailer/email_changed.html.erb:27
msgid "has been changed to %s"
msgstr "已更改为 %s"

#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:19
msgid "Password Change"
msgstr "更改密码"

#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:21
msgid "We're contacting you to notify you that your password has been changed on"
msgstr "我们与您联系，是想要通知您，您的密码已更改"

#: ../../../app/views/devise/mailer/password_change.html.erb:24
msgid ""
"If you didn't initiate this and it wasn't your intention, please contact us as"
" soon as possible."
msgstr "如果这不是您发起的，也不是您的本意，请尽快与我们联系。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:19
msgid "Password Change Request"
msgstr "密码更改请求"

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:21
msgid ""
"Someone has requested a link to change your password. You can proceed with thi"
"s action"
msgstr "有人请求了一个链接来更改您的密码。您可以继续执行此操作"

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:31
msgid "If you didn't request this change, you can safely delete this email."
msgstr "如果您没有请求此更改，则可以安全地删除此电子邮件。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/reset_password_instructions.html.erb:32
msgid ""
"Your password won't change until you access the link above and create a new on"
"e."
msgstr "在您访问上面的链接并创建一个新链接之前，您的密码不会更改。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:19
msgid "Unlock Your Account"
msgstr "解锁您的帐户"

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:22
msgid ""
"Your account has been locked due to an excessive number of unsuccessful sign i"
"n attempts."
msgstr "由于登录尝试失败次数过多，您的帐户已被锁定。"

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:26
msgid "Click this link"
msgstr "单击此链接"

#: ../../../app/views/devise/mailer/unlock_instructions.html.erb:27
msgid ""
"to unlock your account or by copying and pasting the following URL into your b"
"rowser:"
msgstr "解锁您的帐户或将以下 URL 复制并粘贴到您的浏览器中："

#: ../../../app/views/devise/passwords/edit.html.erb:9
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: ../../../app/views/devise/passwords/edit.html.erb:14
msgid "Confirm new password"
msgstr ""
"确认新密码\n"

#: ../../../app/views/devise/passwords/edit.html.erb:19
msgid "A minimum of %d characters is required but the more the better."
msgstr "至少需要 %d 个字符，且越多越好。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/edit.html.erb:10
msgid "Change Email"
msgstr "更改电子邮件"

#: ../../../app/views/devise/registrations/edit.html.erb:46
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:2
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:44
msgid "API Token"
msgstr "API令牌"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:4
msgid ""
"This token is specific to your account.  It can be used with command line appl"
"ications, the JSON API, 3rd party integrations and more."
msgstr "此令牌特定于您的帐户。它可以与命令行应用程序、JSON API、第三方集成等一起使用。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:7
msgid "Make sure to keep this token secure.  It provides full access to your account."
msgstr "确保确保此令牌安全。它提供对您帐户的完全访问权限。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:10
msgid ""
"If needed, you can regenerate a new token below which will invalidate this exi"
"sting token."
msgstr "如有需要，您可以在下方重新生成一个新令牌，这将使这个现有令牌无效。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:14
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:4
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:3
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:15
msgid "Your API token is blurred out.  Click below to reveal it."
msgstr "您的 API 令牌已模糊处理。单击下面以查看它。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:27
msgid "To delete this token and regenerate a new one, use the button below."
msgstr "要删除此令牌并重新生成一个新令牌，请使用下面的按钮。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:30
msgid ""
"Note that this will invalidate any tools that may be using the existing key an"
"d will have to be updated with the new token."
msgstr "请注意，这将使任何可能使用现有密钥的工具失效，并且必须使用新令牌进行更新。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:34
msgid "Regenerate Token"
msgstr "重新生成令牌"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:42
msgid "Delete and generate a new API token?"
msgstr "删除并生成新的 API 令牌？"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:46
msgid "This will delete this token and "
msgstr "这将删除此令牌并"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:47
msgid "invalidate any tools that may be using it"
msgstr "使任何可能正在使用它的工具无效"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:48
msgid "A new token will be generated in its place."
msgstr "将在其原处生成一个新令牌。"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:49
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:214
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:74
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:145
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:58
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:132
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:52
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:217
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:77
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:148
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:61
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:135
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:53
msgid "Delete & Regenerate"
msgstr "删除并重新生成"

#: ../../../app/views/devise/registrations/token.html.erb:53
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:218
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:78
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:149
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:62
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:136
msgid "Processing..."
msgstr "处理中……"

#: ../../../app/views/devise/sessions/new.html.erb:7
#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:20
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: ../../../app/views/devise/sessions/new.html.erb:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../../../app/views/devise/shared/_links.html.erb:39
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:65
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:1
#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:2
#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:42
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:53
msgid "Send Feedback"
msgstr "发送反馈"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:8
msgid ""
"Have an idea or wish?  Something you don't like?  Want to help out?  We want t"
"o hear it!"
msgstr "有想法或愿望吗？你不喜欢什么？想帮忙吗？我们希望听到它！"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:15
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:29
msgid "What is one hundred minus 3?"
msgstr "一百减3是多少？"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:34
msgid ""
"Tip: Copy your message to the clipboard in the unlikely chance submission fail"
"s."
msgstr "提示：将您的消息复制到剪贴板，以防发生不太常见的提交失败的情况。"

#: ../../../app/views/feedbacks/new.html.erb:39
msgid "Leave this field blank!"
msgstr "将此字段留空！"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:1
#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:18
msgid "Active File Pushes"
msgstr "活动的文件推送"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:8
msgid "You currently have no active file pushes."
msgstr "您目前没有活动的文件推送。"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:13
msgid "Push Some Files Now"
msgstr "立即推送一些文件"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:20
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:16
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:20
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:17
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:20
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:16
msgid "Active Pushes"
msgstr "活动的推送"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:23
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:23
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:23
msgid "Push ID"
msgstr "推送 ID"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:24
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:24
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:24
msgid "Created"
msgstr "创建于"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:25
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:20
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:25
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:21
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:25
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:20
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:26
msgid "File Count"
msgstr "文件数"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:27
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:9
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:73
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:26
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:9
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:81
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:26
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:9
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:68
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:28
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:6
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:55
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:27
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:64
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:27
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:49
msgid "Days"
msgstr "天"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:39
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:19
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:270
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:282
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:31
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:38
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:19
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:204
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:216
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:32
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:38
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:19
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:186
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:198
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:31
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:50
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:48
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:48
msgid "Push Controls"
msgstr "推送设置"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:52
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:50
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:50
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../../../app/views/file_pushes/active.html.erb:55
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:53
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:53
msgid "Audit"
msgstr "审计"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:1
msgid "Audit Log for %s"
msgstr "%s 的审计日志"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:4
msgid "Audit Log for File Push"
msgstr "文件推送审计日志"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:6
msgid "Pushed on %s"
msgstr "发布于"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:9
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:9
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:9
msgid "Secret URL for this push"
msgstr "此推送的私密 URL"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:15
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:135
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:15
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:156
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:15
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:108
msgid "Reference Note"
msgstr "参考笔记"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:16
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:16
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:16
msgid "Visible Only To You"
msgstr "仅自己可见"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:28
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:28
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:28
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:32
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:41
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:32
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:41
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:32
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:41
msgid "Expire after"
msgstr "在此后过期"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:34
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:8
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:34
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:8
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:34
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:8
msgid "View"
msgid_plural "Views"
msgstr[0] "查看"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:36
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:36
msgid "The push expires after this number of views."
msgstr "推送在达到此观看次数后过期。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:43
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:5
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:43
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:5
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:43
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:5
msgid "Day"
msgid_plural "Days"
msgstr[0] "天"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:45
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:45
msgid "The push expires after this number of days."
msgstr "推送在此天数后过期。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:50
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:50
msgid "Deletable by Viewers"
msgstr "查看者可删除"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:53
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:66
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:53
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:66
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:53
msgid "True"
msgstr "是"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:55
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:68
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:55
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:68
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:55
msgid "False"
msgstr "否"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:58
msgid "This allows end users to delete content once retrieved."
msgstr "这允许最终用户在检索到内容后删除内容。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:63
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:50
msgid "1-click Retrieval Step"
msgstr "防检索点击"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:71
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:92
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:71
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:100
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:58
msgid "Helps to avoid chat systems and URL scanners from eating up views."
msgstr "有助于避免聊天系统和 URL 扫描器占用查看配额。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:76
#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:113
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:76
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:121
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:63
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:97
msgid "Passphrase Lockdown"
msgstr "密码锁定"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:79
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:137
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:79
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:66
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:81
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:139
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:81
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:68
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:84
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:84
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:71
msgid "Require recipients to enter a passphrase to view this push."
msgstr "要求收件人输入密码才能查看此推送。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:90
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:90
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:77
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:94
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:94
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:81
msgid "State:"
msgstr "状态："

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:96
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:96
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:26
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:29
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:32
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:83
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:99
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:99
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:25
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:28
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:31
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:86
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:100
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:100
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:87
msgid "Active and still available for viewing."
msgstr "活动且仍可供查看。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:106
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:106
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:93
msgid "Successful Views"
msgstr "成功的查看"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:107
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:94
msgid "The number of times this push has been viewed before expiration."
msgstr "此推送在到期前被查看的次数。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:112
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:112
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:99
msgid "Failed View Attempts"
msgstr "失败的查看"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:113
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:100
msgid "The number of times this push has been viewed after expiration."
msgstr "此推送过期后被查看的次数。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:118
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:118
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:105
msgid "Days Remaining"
msgstr "剩余天数"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:119
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:119
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:106
msgid ""
"Number of days until this push expires if the maximum view count isn't reached"
"."
msgstr "如果未达到最大查看次数，此推送到期前的天数。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:128
msgid "Payload"
msgstr "内容"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:132
msgid "Contains Message for Receiver"
msgstr "包含给接收者的消息"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:135
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:150
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:142
msgid "Has a text payload been added to this push?"
msgstr "此推送是否已添加文本信息？"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:147
msgid "Message Length"
msgstr "信息长度"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:152
msgid "Not Applicable"
msgstr "不适用"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:157
msgid "The length of the attached text payload."
msgstr "附加文本内容的长度。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:162
msgid "Number of Files Attached"
msgstr "附件数"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:170
msgid "The number of files attached to this push. This value will be 0 when expired."
msgstr "附加到此推送的文件数。过期时该值将为 0。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:176
msgid "Attached Files"
msgstr "附件"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:182
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:184
msgid "Size: "
msgstr "大小："

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:189
msgid "All attached files have been deleted."
msgstr "所有附件已被删除。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:200
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:131
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:118
msgid "Expire Now"
msgstr "现在过期"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:208
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:139
msgid "Delete This Password?"
msgstr "删除此密码？"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:212
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:143
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:130
msgid "This will expire this secret link and"
msgstr "这将使这个秘密链接过期并且"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:212
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:143
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:130
msgid "remove all content from the database forever"
msgstr "永远从数据库中删除所有内容"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:213
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:144
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:131
msgid ""
"The audit log (including future attempted views) will still be maintained goin"
"g forward."
msgstr "审核日志（包括未来尝试的查看）仍将继续维护。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:218
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:78
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:149
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:62
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:136
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:230
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:161
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:148
msgid "Start of Audit Log"
msgstr "审计日志的开始"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:233
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:164
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:151
msgid "Push created on"
msgstr "推送创建于"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:238
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:169
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:156
msgid ""
"As the push receives activity, a log of each with identifying information will"
" show up here."
msgstr "当推送接收到活动时，每个带有活动识别信息的日志都会显示在这里。"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:247
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:178
msgid "Password manually expired by user"
msgstr "密码在用户手动操作后过期"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:249
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:180
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:186
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:167
msgid "at IP address"
msgstr "在IP地址"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:250
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:265
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:277
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:181
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:199
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:211
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:181
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:193
msgid "on"
msgstr "在"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:256
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:268
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:280
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:190
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:202
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:214
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:172
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:184
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:196
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:258
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:270
#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:282
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:192
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:204
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:216
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:174
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:186
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:198
msgid "Referrer"
msgstr "请求Referrer"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:263
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:197
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:179
msgid "Successful view from IP address"
msgstr "从IP地址查看成功"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:275
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:209
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:191
msgid "Failed view attempt (already expired) by"
msgstr "失败的查看（已过期）"

#: ../../../app/views/file_pushes/audit.html.erb:286
#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:220
#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:202
msgid "End of Audit Log"
msgstr "审计日志结束"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:14
msgid "Expired File Pushes"
msgstr "过期的文件推送"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:7
msgid "You currently have no expired file pushes."
msgstr "您目前没有过期的文件推送。"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:10
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:11
msgid "Push Something Now"
msgstr "现在就推送一些东西"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:19
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:20
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:19
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:21
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:22
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:21
msgid "Expired On"
msgstr "过期日期"

#: ../../../app/views/file_pushes/expired.html.erb:41
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:42
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:41
msgid "Audit Log"
msgstr "审计日志"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:1
#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:1
msgid "Securely Send Files"
msgstr "安全地发送文件"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:22
msgid "Add Files..."
msgstr "添加文件..."

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:42
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:51
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:36
msgid "Expire secret link and delete after:"
msgstr "秘密链接将在以下情况过期并被删除："

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:78
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:60
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:16
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:86
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:60
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:16
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:73
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:60
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:16
msgid "(whichever comes first)"
msgstr "（以先到者为准）"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:91
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:99
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:86
msgid "Use a 1-click retrieval step"
msgstr "使用一键防检索步骤"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:102
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:110
msgid "Allow immediate deletion"
msgstr "允许立即删除"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:103
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:111
msgid "Allow users to delete this push once retrieved."
msgstr "允许用户在检索到后删除此推送。"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:116
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:124
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:100
msgid "Optional: Require recipients to enter a passphrase to view this push"
msgstr "可选：要求收件人输入密码才能查看此推送"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:124
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:127
msgid "Optional: A message to be included with the push"
msgstr "可选：要包含在推送中的消息"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:131
msgid "Encrypted and visible to the receiving party"
msgstr "加密且对接收方可见"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:138
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:159
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:111
msgid "Optional"
msgstr "选修的"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:141
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:162
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:114
msgid "Encrypted and visible only to you"
msgstr "加密且仅对您可见"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:146
msgid ""
"Once expired, all files and content of the push will be deleted immediately an"
"d entirely."
msgstr "一旦过期，推送的所有文件和内容将被立即彻底删除。"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:151
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:125
msgid "An audit log of activity will be available."
msgstr "活动的审核日志将可用。"

#: ../../../app/views/file_pushes/new.html.erb:159
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:175
#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:133
msgid "Push It!"
msgstr "发布！"

#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:9
msgid "Securely Send Files That Delete Automatically"
msgstr "安全地发送文件且自动删除"

#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:13
#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:13
msgid "Please login to use this feature."
msgstr "请在登录后使用这个功能。"

#: ../../../app/views/file_pushes/new_anonymous.html.erb:17
#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:17
msgid "Please login or sign up to use this feature."
msgstr "请登录或注册以使用此功能。"

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:1
msgid "Enter The Secret Passphrase"
msgstr "输入秘密密码"

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:12
msgid "Enter the secret passphrase provided with this URL"
msgstr "输入此 URL 提供的密码"

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:10
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:13
msgid "Enter the secret passphrase"
msgstr "输入秘密密码"

#: ../../../app/views/file_pushes/passphrase.html.erb:11
#: ../../../app/views/passwords/passphrase.html.erb:11
#: ../../../app/views/urls/passphrase.html.erb:17
msgid "Go"
msgstr "去"

#: ../../../app/views/file_pushes/preliminary.html.erb:3
#: ../../../app/views/passwords/preliminary.html.erb:3
#: ../../../app/views/urls/preliminary.html.erb:3
msgid "Click Here to Proceed"
msgstr "单击此处继续"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:1
msgid "Your Push Has Been Created"
msgstr "您的推送已创建"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:6
msgid "Your push has been created."
msgstr "您的推送已创建"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:8
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:8
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:8
msgid "Use this secret link to share it:"
msgstr "使用此秘密链接分享它："

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:14
msgid "Print & Share"
msgstr "打印和分享"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:19
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:19
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:19
msgid "Generate a Printable Page for End Users"
msgstr "为最终用户生成可打印页面"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:24
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:26
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:24
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:26
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:24
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:26
msgid "Optional Custom Message"
msgstr "可选自定义消息"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:35
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:35
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:35
msgid "Show Expiration Details"
msgstr "显示到期详情"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:42
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:42
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:42
msgid "Include ID"
msgstr "包括 ID"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:47
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:47
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:47
msgid "Generate"
msgstr "产生"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:56
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:56
msgid "This push will expire after"
msgstr "此推送将在此之后过期："

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:57
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:13
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:43
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:57
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:13
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:24
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:57
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:13
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:58
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:46
#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:49
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:34
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:40
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:58
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:14
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:27
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:30
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:58
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:14
msgid "or"
msgstr "或者"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:59
#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:15
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:59
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:15
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:59
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:15
msgid "view"
msgid_plural "views"
msgstr[0] "查看"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:65
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:68
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:91
#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:75
#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:143
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:65
msgid "and"
msgstr "和"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:63
msgid "can be"
msgstr "可以"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:65
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:63
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:65
msgid "deleted by viewers."
msgstr "被查看者删除。"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:65
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:65
msgid "can NOT be"
msgstr "不可以"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:64
msgid "It also includes a"
msgstr "它还包括一个"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:70
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:64
msgid "1-click preliminary retrieval step"
msgstr "一键式预检索步骤"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:74
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:68
msgid "View This Push Now"
msgstr "立即查看此推送"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:74
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:74
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:68
msgid "(will burn a view) or"
msgstr "（将销毁一个视图）或"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:75
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:69
msgid "Push Another"
msgstr "再推一个"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:80
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:80
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:74
msgid "View Audit Log"
msgstr "查看审计日志"

#: ../../../app/views/file_pushes/preview.html.erb:85
#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:85
#: ../../../app/views/urls/preview.html.erb:79
msgid ""
"Tip: Pushing to an international user?  Change the secret link language using "
"the dropdown menu to the right of the URL."
msgstr "提示：推送给国际用户？使用 URL 右侧的下拉菜单更改秘密链接的页面展示语言。"

#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:1
msgid "Your Secret URL"
msgstr "你的秘密网址"

#: ../../../app/views/file_pushes/print_preview.html.erb:12
#: ../../../app/views/passwords/print_preview.html.erb:12
#: ../../../app/views/urls/print_preview.html.erb:12
msgid "This data contained here will expire after"
msgstr "此处包含的数据将在以下时间过期"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:1
msgid "Your Secret Link"
msgstr "你的秘密链接"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:7
msgid "The following files have been sent to you."
msgstr "以下文件已发送给您。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:8
msgid "Please download and store in a secure area."
msgstr "请下载并存储在安全区域。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:13
msgid "The following message has been sent to you along with the files below."
msgstr "以下消息已连同以下文件一起发送给您。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:15
msgid "The message is blurred out.  Click below to reveal it."
msgstr "消息被模糊处理。单击下面以显示它。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:41
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:22
msgid "This secret link and all content will be deleted in"
msgstr "此秘密链接和所有内容将在此之后删除："

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:46
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:27
msgid "0 more views"
msgstr "无更多视图"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:47
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:28
msgid "(this is the last view)."
msgstr "（这是最后一个视图）。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:50
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:31
msgid "more view"
msgid_plural "more views"
msgstr[0] "更多查看"
msgstr[1] ""

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:51
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:32
msgid "(whichever occurs first)."
msgstr "（以先发生为准）。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:56
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:37
msgid "Delete This Secret Link Now"
msgstr "立即删除此秘密链接"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:68
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:52
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:72
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:56
msgid "This will expire this secret link and "
msgstr "这将使这个秘密链接过期并且"

#: ../../../app/views/file_pushes/show.html.erb:73
#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:57
msgid "delete all related content from the database forever"
msgstr "永远从数据库中删除所有相关内容"

#: ../../../app/views/file_pushes/show_expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/show_expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/show_expired.html.erb:1
msgid "Your Secret Link Has Expired"
msgstr "您的秘密链接已过期"

#: ../../../app/views/file_pushes/show_expired.html.erb:6
#: ../../../app/views/passwords/show_expired.html.erb:6
#: ../../../app/views/urls/show_expired.html.erb:6
msgid "We apologize but this secret link has expired."
msgstr "抱歉，此秘密链接已过期。"

#: ../../../app/views/file_pushes/show_expired.html.erb:8
#: ../../../app/views/passwords/show_expired.html.erb:8
#: ../../../app/views/urls/show_expired.html.erb:8
msgid ""
"If needed, please contact the person or organization who gave you this secret "
"URL."
msgstr "如有需要，请联系向您提供此秘密 URL 的个人或组织。"

#: ../../../app/views/layouts/admin/application.html.erb:41
#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:31
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:11
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:15
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:9
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:13
msgid "Password Pusher Logo"
msgstr "Password Pusher 图标"

#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:50
msgid ""
"Some domains may inadvertently block emails.  If you are having trouble receiv"
"ing emails, "
msgstr "某些服务商无意中阻止了我们的电子邮件。如果您在接收电子邮件时遇到问题，"

#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:51
msgid "send a message"
msgstr "发送信息"

#: ../../../app/views/layouts/login.html.erb:52
msgid "and we can help out."
msgstr "我们可以提供帮助。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:1
msgid "About Password Pusher"
msgstr "关于Password Pusher"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:2
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:48
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:7
msgid ""
"Password Pusher is a tool used for sharing passwords and other sensitive infor"
"mation with other people securely."
msgstr "Password Pusher 是一种用于与他人安全共享密码和其他敏感信息的工具。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:10
msgid ""
"With Password Pusher, you can create a unique, one-time URL that will expire a"
"fter a certain amount of time or after it has been accessed a certain number o"
"f times, ensuring that your information remains private and secure."
msgstr "使用 Password Pusher，您可以创建一个唯一的一次性 URL，该 URL 将在一定时间后或访问一定次数后失效，从而确保您的信息保持私密和安全。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:11
msgid ""
"It is often used by individuals and organizations to share login credentials o"
"r other sensitive data with colleagues, clients, or partners."
msgstr "它经常被个人和组织用来与同事、客户或合作伙伴共享登录凭据或其他敏感数据。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:14
msgid ""
"Password Pusher is a simple and convenient solution for securely sharing passw"
"ords without the need for email or other less secure communication methods."
msgstr "Password Pusher 是一种简单方便的解决方案，无需电子邮件或其他不太安全的通信方式即可安全地共享密码。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:17
msgid "Hosted at"
msgstr "托管于"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:19
msgid "or you can run your own private instance wherever you like."
msgstr "或者你可以在任何你喜欢的地方运行你自己的私有实例。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:23
msgid "The source code is"
msgstr "源代码是"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:24
#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:41
msgid "on Github"
msgstr "在 Github 上"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:25
msgid "It’s opensource and free for anyone to use, review or modify."
msgstr "它是开源的，任何人都可以免费使用、审查或修改。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:28
msgid "The Author"
msgstr "作者"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:31
msgid "My name is Peter Giacomo Lombardo. You can find me on"
msgstr "我的名字是Peter Giacomo Lombardo。你可以在这里找到我"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:38
msgid "For updates, you can"
msgstr "想要获得更新，您可以"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:39
msgid "follow me on Twitter"
msgstr "在推特上关注我"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:44
msgid "Want to Help Out?"
msgstr "想帮忙吗？"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:48
msgid "By far the biggest help is to spread the word"
msgstr "到目前为止，对本项目最大的帮助是向全世界推荐本项目。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:50
msgid "Share and suggest Password Pusher to colleagues and friends."
msgstr "与同事和朋友分享和推荐 Password Pusher。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:53
msgid "You can also"
msgstr "你也可以"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:56
msgid "Star the Github project"
msgstr "为 Github 项目加注星标"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:57
msgid "It's gasoline for the algos that trend Password Pusher."
msgstr "它是推动 Password Pusher 发展的算法的燃料。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:60
msgid "Sign up for the"
msgstr "报名参加"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:61
msgid "newsletter"
msgstr "通讯"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:62
msgid "to get updates on important releases, security issues, tips and more."
msgstr "获取有关重要版本、安全问题、提示等的更新。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:65
msgid "Follow Password Pusher on"
msgstr "关注Password Pusher在"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:72
msgid "Fix an issue, add a feature or write some documentation."
msgstr "修复问题、添加功能或编写一些文档。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:72
msgid "See the Github project."
msgstr "查看 Github 项目。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:75
msgid "Sign up to Digital Ocean"
msgstr "注册 Digital Ocean"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:76
msgid "with this link"
msgstr "通过此链接"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:77
msgid "to get Password Pusher a hosting credit."
msgstr "让 Password Pusher 获得托管奖励。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:81
msgid "Thank you for supporting Password Pusher!"
msgstr "感谢您支持 Password Pusher ！"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:83
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:25
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:86
msgid ""
"If you are giving a presentation, authoring a blog post or video about Passwor"
"d Pusher, feel free to contact me for any questions."
msgstr "如果您要进行演示、撰写有关 Password Pusher 的博客文章或视频，如有任何问题，请随时与我联系。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:89
msgid "We have media resources and a full explanation of features available in"
msgstr "我们有媒体资源和可用功能的完整解释"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:90
msgid "Windows Powerpoint"
msgstr "视窗简报"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:92
msgid "Mac Keynote"
msgstr "Mac 主题演讲"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:93
msgid "formats."
msgstr "格式。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:102
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:104
msgid "More Than 11 Years Old"
msgstr "11岁以上"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:106
msgid "The first git commit to Password Pusher was on"
msgstr "Password Pusher 的第一个 git commit 开启于"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:110
msgid "pwpush.com went live shortly thereafter."
msgstr "pwpush.com 很快就上线了。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:116
msgid "The Original Theme"
msgstr "原始主题"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:117
msgid ""
"The original site design consisted of a dark background with a bold yellow fon"
"t."
msgstr "最初的网站设计包括深色背景和粗体黄色字体。"

#: ../../../app/views/pages/about.html.erb:120
msgid "Follow for news, changes & updates."
msgstr "关注以获得新闻、更改和更新。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:1
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:34
msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:3
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:5
msgid "Trust and Security"
msgstr "信任与安全"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:11
msgid "What purpose does Password Pusher serve?"
msgstr "Password Pusher 的目的是什么？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:16
msgid "Password Pusher exists as a better alternative to emailing passwords."
msgstr "Password Pusher 作为通过电子邮件发送密码的更好替代方案而存在。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:18
msgid "Emailing passwords is inherently insecure."
msgstr "通过电子邮件发送密码本质上是不安全的。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:18
msgid "The greatest risks include"
msgstr "最大的风险包括"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:21
msgid ""
"Emailed passwords are usually sent with context to what they go to or can pote"
"ntially be derived from email username, domain etc…"
msgstr "通过电子邮件发送的密码通常附带与他们收件人的使用情景相关的信息，或者可能从电子邮件用户名、域等猜测。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:22
msgid ""
"Email is inherently insecure and can be intercepted at multiple points by mali"
"cious entities."
msgstr "电子邮件本质上是不安全的，可以被恶意实体在多个环节拦截。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:23
msgid "Emailed passwords live in perpetuity (read: forever) in email archives."
msgstr "通过电子邮件发送的密码在电子邮件存档中永续（也即：永远）存在。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:24
msgid ""
"Passwords in email can be retrieved and used later on if an email account is s"
"tolen, cracked etc.."
msgstr "电子邮件中的密码可能被检索到并被后续使用，一旦电子邮件账户被盗或者被破解等。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:27
msgid ""
"The same risks persist when sending passwords via SMS, WhatsApp, Telegram, Cha"
"t etc…  The data can and is often perpetual and out of your control."
msgstr "通过 SMS、WhatsApp、Telegram、Chat 等发送密码时，同样的风险仍然存在……数据可以而且通常是永久的，不受您的控制。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:29
msgid "By using Password Pusher, you bypass all of this."
msgstr "通过使用 Password Pusher，您可以避免所有这些。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:31
msgid "For each password posted to Password Pusher, "
msgstr "对于发布到 Password Pusher 的每个密码，"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:32
msgid "a unique URL is generated that only you will know"
msgstr "生成一个只有您知道的唯一 URL"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:33
msgid "Additionally, "
msgstr "此外，"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:35
msgid "passwords expire after a predefined set of views are hit or time passed."
msgstr "密码在一组预先设定的查看配额被使用完毕后或经过一段时间后过期。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:37
msgid "Once expired, passwords are unequivocally deleted."
msgstr "一旦过期，密码将被明确删除。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:40
msgid ""
"If that sounds interesting to you, try it out or see the other frequently aske"
"d questions below."
msgstr "如果您觉得这听起来很有趣，请尝试一下或查看下面的其他常见问题。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:47
msgid "Trust is a concern. Why should I use Password Pusher?"
msgstr "信任是一个问题。我为什么要使用 Password Pusher？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:52
msgid ""
"And rightfully so. All good security begins with healthy skepticism of all inv"
"olved components."
msgstr "理所当然的。所有良好的安全性都始于对所有相关组件的健康性怀疑。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:55
msgid ""
"Password Pusher exists as a better alternative to emailing passwords. It avoid"
"s having passwords exist in email archives in perpetuity. It does not exist as"
" a end-all security solution."
msgstr "Password Pusher 作为通过电子邮件发送密码的更好替代方案而存在。它避免了密码永久存在于电子邮件档案中。它不作为最终的安全解决方案存在。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:59
msgid "Password Pusher is open-source"
msgstr "密码推送器是开源的"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:60
msgid ""
"so the source can be publicly reviewed and can alternatively be run internally"
" in your organization."
msgstr "因此可以公开审查来源，也可以在您的组织内部运行。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:64
msgid "Passwords are unequivocally deleted from the database once they expire."
msgstr "密码一旦过期就会从数据库中明确删除。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:65
msgid ""
"Additionally, random URL tokens are generated on the fly and passwords are pos"
"ted without context for their use."
msgstr "此外，随机的 URL 令牌是动态生成的，并且密码是在与其使用情景无关的情况下发布的。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:69
msgid "A note for those with an interest in extreme security:"
msgstr "给极度注重安全的人士的注意事项："

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:70
msgid ""
"there is no way I can reliably prove that the opensource code is the same that"
" runs on pwpush.com (this is true for all sites in reality)."
msgstr "我无法可靠地证明开源代码与在 pwpush.com 上运行的代码相同（实际上所有网站都是如此）。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:71
msgid "The only thing I can provide in this respect is my public reputation on"
msgstr "在这方面我唯一能提供的就是我的公共口碑在"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:76
msgid "my blog"
msgstr "我的博客"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:77
msgid ""
"If this is a concern for you, feel free to review the code, post any questions"
" that you may have and consider running it internally at your organization ins"
"tead."
msgstr "如果您担心这一点，请随时查看代码，发布您可能遇到的任何问题，并考虑在您的组织内部运行它。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:84
msgid "Tools, Utilities and Applications"
msgstr "工具、实用程序和应用程序"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:90
msgid "Are there other ways I can access Password Pusher outside of a browser?"
msgstr "我可以通过其他方式在浏览器之外访问 Password Pusher 吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:96
msgid ""
"Absolutely.  Password Pusher has a number of applications and command line uti"
"lities (CLI) that interface with pwpush.com or privately run instances.  Push "
"passwords from the CLI, Slack, Alfred App and more."
msgstr ""
"当然。 Password Pusher 有许多应用程序和命令行实用程序 (CLI)，它们与 pwpush.com 或私有部署的实例进行交互。从 CLI、Sl"
"ack、Alfred App 等推送密码。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:98
msgid "See our"
msgstr "看看我们的"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:98
msgid "Tools and Applications"
msgstr "工具与应用程序"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:98
msgid "page for more details."
msgstr "提供更多信息的页面。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:105
msgid "Can I automate my password distribution?"
msgstr "我可以自动化分发密码吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:110
msgid ""
"Yes. Using the previously mentioned tools, many users and organizations integr"
"ate Password Pusher into their security policies and processes."
msgstr "是的。使用前面提到的工具，许多用户和组织将 Password Pusher 集成到他们的安全策略和流程中。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:111
msgid "The"
msgstr "这"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:111
#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:43
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:111
msgid ""
"page outlines the resources available to automate the secure distribution of p"
"asswords."
msgstr "页面概述了可用于自动化密码安全分发的资源。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:118
msgid "How many requests can I send to Password Pusher?"
msgstr "我可以向 Password Pusher 发送多少个请求？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:123
msgid ""
"There are no limits currently and I have no intention of adding any.  To minim"
"ally assure site stability, Password Pusher is configured with a rate limiter "
"by default."
msgstr "目前没有限制，我也无意添加任何限制。为了最低限度地确保站点稳定性，Password Pusher 默认配置了速率限制器。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:129
msgid "Running Your Own Private Instance"
msgstr "运行您自己的私有实例"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:135
msgid "Can I run my own version for my organization internally?"
msgstr "我可以运行我自己的版本以服务我的内部组织吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:141
msgid "Yes.  We provide"
msgstr "是的。我们提供"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:142
msgid "Docker containers"
msgstr "Docker 容器"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:144
msgid "installation instructions"
msgstr "安装说明"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:145
msgid "for a wide variety of platforms and services."
msgstr "适用于各种平台和服务。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:147
msgid "tldr;"
msgstr "tldr;"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:154
msgid "Can I apply a custom logo or change the design?"
msgstr "我可以自定义徽标或更改设计吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:159
msgid ""
"Password Pusher supports re-branding \"out of the box\" allowing you to add a cu"
"stom logo, text and even change images in the application."
msgstr "Password Pusher 支持“开箱即用”的品牌重塑，允许您在应用程序中添加自定义徽标、文本甚至更改图像。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:166
msgid "Are there any licensing restrictions for me, my company or my organization?"
msgstr "对我、我的公司或我的组织有任何许可限制吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:172
msgid ""
"The source code is released under the Apache 2.0 License and that pretty much "
"defines any and all limitations. There are quite a few rebranded and redesigne"
"d clone sites of Password Pusher and I welcome them all."
msgstr "源代码是根据 Apache 2.0 许可证发布的，并且几乎定义了所有限制。有相当多的重新命名和重新设计的密码推送器克隆站点，我欢迎它们。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:180
msgid "Why would I want to run my own private instance of Password Pusher?"
msgstr "为什么我要运行我自己的 Password Pusher 私有实例？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:186
msgid ""
"Some organizations are bound by security policies that prohibit the use of pub"
"lic services for sensitive information such as passwords.  There are even orga"
"nizations that require all tools to be on private intranets without access to "
"the outside world."
msgstr "一些组织受安全政策的约束，这些政策禁止使用公共服务获取敏感信息（例如密码）。甚至有些组织要求所有工具都位于私有内网上，无法访问外部网络。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:189
msgid ""
"It's for these reasons that we provide the ability (and encourage) users and o"
"rganizations to run private instances when needed."
msgstr "出于这些原因，我们提供（并鼓励）用户和组织在需要时运行私有实例的能力。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:197
msgid "What are the potential security risks of running my own version internally?"
msgstr "在内部运行我自己的版本有哪些潜在的安全风险？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:202
msgid ""
"Running an private instance of Password Pusher for your company or organizatio"
"n gives you the peace of mind that you know exactly what code is running.  You"
" can configure and run it as you like."
msgstr "为您的公司或组织运行 Password Pusher 的私有实例让您高枕无忧，因为您确切知道正在运行的代码。您可以根据需要配置和运行它。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:203
msgid ""
"On the other hand, if your instance gets hacked and the encryption broken, mal"
"icious entities now have a targeted dictionary of passwords to brute force acc"
"ounts in your organization.  Note that this would be limited to pushes which h"
"aven't yet hit their expiration limits."
msgstr "另一方面，如果您的实例遭到黑客攻击并且加密被破坏，恶意实体现在有一个有针对性的密码字典来暴力破解您组织中的帐户。请注意，这仅限于尚未达到到期限制的推送。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:204
msgid ""
"In this respect, the public instance at pwpush.com may be superior in that it "
"contains only passwords without identifying information mixed among users from"
" around the globe."
msgstr "在这方面，pwpush.com 的公共实例可能更胜一筹，因为它只包含密码，而不包含来自世界各地的用户混合的识别信息。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:205
msgid ""
"The user should carefully weigh the pros and cons and decide which route is be"
"st for them.  We happily support both strategies."
msgstr "用户应仔细权衡利弊，决定哪条路线最适合自己。我们很乐意支持这两种策略。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:211
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:217
msgid ""
"The URL I sent link seems to have not worked by the time it was received.  Doe"
"s this happen occasionally and is there a way to prevent this?"
msgstr "我发送的 URL 链接在收到时似乎无效。这种情况是否偶尔发生，是否有办法防止这种情况发生？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:223
msgid ""
"Some systems such as email, firewalls and chat systems often have link scanner"
"s that can eat up views."
msgstr "一些系统，如电子邮件、防火墙和聊天系统，通常有链接扫描器，会耗尽查看限制配额。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:224
msgid "This is done for security or to simply generate a \"preview\" for chat systems."
msgstr "这样做是为了安全或只是为聊天系统生成“预览”。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:227
msgid "To prevent this, use the 1-click retrieval step option when pushing passwords."
msgstr "为防止这种情况，请在推送时使用一键检索步骤选项。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:228
msgid ""
"This requires the users to click through a preliminary page to protect views f"
"rom such scanners."
msgstr "这需要用户点击预载页面以免查看配额受此类扫描器的影响。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:232
msgid ""
"As an additional preventative measure, if you create an account, an audit log "
"is provided for every push created."
msgstr "作为一项额外的预防考量，如果您创建一个帐户，则会为您创建的每个推送提供审计日志。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:233
msgid "This audit log can reveal by who and when the push was viewed."
msgstr "此审核日志可以显示查看推送的人员和时间。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:242
msgid "Can I use Password Pusher in my talk/presentation/conference?"
msgstr "我可以在演讲/演示/会议中使用 Password Pusher 吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:247
msgid ""
"Absolutely.  If you need any resources such as statistics, graphics or anythin"
"g else, don't hesitate to contact me: pglombardo at pwpush.com."
msgstr "当然，如果你需要诸如统计数据、图形或其他任何资源，请随时与我联系：pglombardo at pwpush.com。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:254
msgid "Could you add a specific feature for my organization?"
msgstr "您可以为我的组织添加特定功能吗？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:259
msgid ""
"Very likely.  I love to hear all ideas and feedback. If you have any, please s"
"ubmit them to the "
msgstr "非常有可能。我喜欢听到所有的想法和反馈。如果你有，请提交给"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:260
msgid "Github repository"
msgstr "Github 仓库"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:260
msgid "and I will respond as soon as possible."
msgstr "我会尽快回复。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:267
msgid "How do you make money?"
msgstr "你是怎么赚钱的？"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:272
msgid ""
"This is an opensource project made out of love for technology and a desire to "
"improve the security (and daily lives) of the tech community."
msgstr "这是一个开源项目，出于对技术的热爱和改善技术社区安全（和日常生活）的愿望。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:275
msgid ""
"It doesn't make any money but it does incur hosting that are about $50/month f"
"or pwpush.com."
msgstr "它不赚任何钱，但确实会为 pwpush.com 带来每月约 50 美元的托管费用。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:276
msgid "These are happily paid out of pocket by myself for more than 10 years."
msgstr "10多年来，这些都是我自己愉快地自掏腰包支付的。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:280
msgid ""
"If you feel inclined to support Password Pusher, you can sign up to Digital Oc"
"ean using the badge below."
msgstr "如果您愿意支持 Password Pusher，您可以使用下面的徽章注册 Digital Ocean。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:281
msgid "Password Pusher will get a hosting credit for the first $25 you spend."
msgstr "Password Pusher 将在您消费第一个 25 美元后获得用于托管服务的奖励。"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:290
msgid ""
"For other ways to support Password Pusher, see also the \"Want to help out?\" se"
"ction"
msgstr "有关支持 Password Pusher 的其他方式，另请参阅“想要帮忙吗？”章节"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:291
msgid "on the about page"
msgstr "在关于页面上"

#: ../../../app/views/pages/faq.html.erb:292
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:1
msgid "Generate Key"
msgstr "生成密钥"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:3
msgid "Generate an Encryption Key"
msgstr "生成加密密钥"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:6
msgid ""
"This page is used as a helper tool to generate a random encryption key for pri"
"vately hosted instances of Password Pusher."
msgstr "此页面用作提供一个帮助工具，为私人托管的 Password Pusher 实例生成随机加密密钥。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:10
msgid ""
"Password Pusher encrypts sensitive data in the database.  This requires a rand"
"omly generated encryption key for each application instance."
msgstr "Password Pusher 加密数据库中的敏感数据。这需要为每个应用程序实例随机生成加密密钥。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:14
msgid ""
"You can use the randomly generated code below to configure your Password Pushe"
"r instance."
msgstr "您可以使用下面随机生成的代码来配置您的 Password Pusher 实例。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:22
msgid "Generated Encryption Key"
msgstr "已生成加密密钥"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:26
#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:39
#: ../../../app/views/shared/_copy_button.html.erb:2
#: ../../../app/views/shared/_secret_url_bar.html.erb:26
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:32
msgid "You can apply this key to your application by setting the environment variable"
msgstr "您可以通过设置环境变量将此密钥应用于您的应用程序"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:45
msgid "Reload this page to re-generate a new key."
msgstr "重新加载此页面以重新生成新密钥。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:49
msgid "Notes:"
msgstr "备注："

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:52
msgid "If an encryption key isn't provided, a default key will be used."
msgstr "如果未提供加密密钥，将使用默认密钥。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:55
msgid ""
"The best security for private instances of Password Pusher is to use your own "
"custom encryption key although it is not required."
msgstr "Password Pusher 私有实例的最佳安全措施是使用您自己的自定义加密密钥，尽管这不是必需的。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:58
msgid ""
"The risk in using the default key is lessened if you keep your instance secure"
" and your push expirations short.  e.g.  1 day/1 view versus 100 days/100 view"
"s."
msgstr "如果您保持实例安全并且推送过期时间短，则使用默认密钥的风险会降低。例如，1 天/1 次观看与 100 天/100 次观看。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:61
msgid "Once a push expires, all encrypted data is deleted."
msgstr "一旦推送过期，所有加密数据将被删除。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:64
msgid ""
"Changing an encryption key where old pushes already exist will make those olde"
"r pushes unreadable.  In other words, the payloads will be garbled.  New pushe"
"s going forward will work fine."
msgstr "更改已存在旧推送的加密密钥将使那些旧的推送不再可读。换句话说，有效载荷将被乱码。新的推送的将会正常生效。"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:67
msgid ""
"Key generation can also be done from the command line in the application sourc"
"e by executing: "
msgstr "密钥生成也可以通过执行以下命令从应用程序源中的命令行完成："

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:79
msgid "See also the Password Pusher"
msgstr "另见密码推送器"

#: ../../../app/views/pages/generate_key.html.erb:80
msgid "Configuration documentation"
msgstr "配置文档"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:1
#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:3
msgid "Tools & Applications"
msgstr "工具与应用程序"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:5
msgid ""
"Using the JSON API, various tools exist to interface with Password Pusher to a"
"utomate password distribution."
msgstr "使用 JSON API，可以使用各种工具与 Password Pusher 交互以自动分发密码。"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:7
msgid ""
"We have no limits on how many passwords you can push (and have no intentions o"
"f adding limits) but we do have a rate limiter so the site doesn’t get taken d"
"own by bad scripts or bad actors.  Limit your tools to maximum 1 password ever"
"y few seconds and you should be fine."
msgstr ""
"我们对您可以推送的密码数量没有限制（并且无意增加限制），但我们确实有一个速率限制器，以确保网站不会被糟糕的脚本或不良行为者破坏。您的工具限制为每隔几秒钟提交"
" 1 个密码，应该就不会有问题。"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:11
msgid "Command Line Utilities"
msgstr "命令行工具"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:49
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:74
msgid ""
"This API allows you to interface with Password Pusher via JSON.  This can be u"
"tilized by existing utilities such as curl, wget or any programming language. "
" See the examples below for some ideas."
msgstr "此 API 允许您通过 JSON 与密码推送器交互。这可以被现有的实用程序使用，例如 curl、wget 或任何编程语言。请参阅下面的示例以了解一些想法。"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:77
msgid "API Endpoint Documentation"
msgstr "API端点文档"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:78
msgid "Walkthrough & Examples"
msgstr "攻略和示例"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:81
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:90
msgid ""
"You can test this in your browser Javascript console by going to the front pag"
"e of Password Pusher and enter:"
msgstr "您可以在浏览器 Javascript 控制台中对此进行测试，转到 Password Pusher 的首页并输入以下内容："

#: ../../../app/views/pages/tools.html.erb:112
msgid "See more explanation and examples in our"
msgstr "在我们的网站上查看更多解释和示例"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:1
msgid "Help Translate Password Pusher!"
msgstr "帮助翻译Password Pusher！"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:3
msgid "Help Translate"
msgstr "帮助翻译"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:6
msgid ""
"We would love to add as many languages as possible but we need help from fluen"
"t speakers in creating and verifying translations."
msgstr "我们很乐意添加尽可能多的语言，但我们需要能流利使用该语言的人帮助创建和验证翻译。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:9
msgid "How it Works"
msgstr "这个怎么运作"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:12
msgid "We use"
msgstr "我们使用"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:14
msgid "to manage our translation effort.  It has a simple to use interface."
msgstr "管理我们的翻译工作。它有一个简单易用的界面。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:18
msgid ""
"Translations are done initially by machine using Google Translate.  It's the t"
"ranslators job to select the correct translation\n"
"and add any fixes as needed."
msgstr "翻译最初由机器使用谷歌翻译完成。翻译人员的工作是选择正确的翻译并根据需要进行修正。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:23
msgid ""
"Translations for an entirely new language can be done in less than an hour for"
" native speakers."
msgstr "母语人士可以在不到一个小时的时间内完成一种全新语言的翻译。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:27
msgid "Read more: "
msgstr "阅读更多："

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:28
msgid "How to use our translation interface?"
msgstr "如何使用我们的翻译界面？"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:31
msgid "How to Join"
msgstr "如何加入"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:34
msgid "To join the translation effort:"
msgstr "加入翻译工作："

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:39
msgid "Register for a free account on"
msgstr "注册一个免费帐户"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:43
msgid "Send me a message"
msgstr "给我发一条信息"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:44
msgid ""
"with your translation.io username and which language you would like to work on"
"."
msgstr "附上您的 translation.io 用户名和您想翻译的目标语言。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:49
msgid "...and I'll add you to our translation project."
msgstr "...我会将您添加到我们的翻译项目中。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:52
msgid "Translation Tips"
msgstr "翻译提示"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:54
msgid ""
"If the source text is capitalized, try to maintain similar capitalization in t"
"he translated text as well (assuming it's permitted syntactically in the targe"
"t language)."
msgstr "如果源文本是大写的，请尝试在翻译后的文本中也保持类似的大写（假设在目标语言中语法允许）。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:55
msgid ""
"If you see embedded codes such as \"%s\", {%file} or similar, leave those fully "
"intact in the target translation.  These are substitution codes used in the ap"
"plication."
msgstr "如果您看到诸如“%s”、{%file} 或类似内容的嵌入代码，请在译文中完整保留这些代码。这些是应用程序中使用的替换代码。"

#: ../../../app/views/pages/translate.html.erb:59
msgid "Thanks for helping to translate Password Pusher!"
msgstr "感谢您帮助翻译 Password Pusher！"

#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:18
msgid "Active Password Pushes"
msgstr "活动的密码推送"

#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:8
msgid "You currently have no active password pushes."
msgstr "您目前没有活动的密码推送。"

#: ../../../app/views/passwords/active.html.erb:13
msgid "Push a Password Now"
msgstr "立即推送一个密码"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:4
msgid "Audit Log for Password Push"
msgstr "密码推送审计日志"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:36
msgid "Password expires after this number of views."
msgstr "此查看次数后密码将过期。"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:45
msgid "Password expires after this number of days."
msgstr "密码在此天数后过期。"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:58
msgid "This allows end users to delete passwords once retrieved."
msgstr "这将允许最终用户在检索到密码后将其删除。"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:107
msgid "The number of times this password has been viewed before expiration."
msgstr "此密码在到期前被查看的次数。"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:113
msgid "The number of times this password has been viewed after expiration."
msgstr "此密码过期后仍被查看的次数。"

#: ../../../app/views/passwords/audit.html.erb:184
msgid "Password manually expired by an anonymous user"
msgstr "匿名用户手动使密码过期"

#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:15
msgid "Expired Password Pushes"
msgstr "过期的密码推送"

#: ../../../app/views/passwords/expired.html.erb:8
msgid "You currently have no expired password pushes."
msgstr "您目前没有过期的密码推送。"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:1
msgid "Securely Send a Password"
msgstr "安全发送密码"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:11
#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:132
#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:72
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:12
msgid "Saved!"
msgstr "已保存！"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:31
msgid "Enter the Password or Text to push..."
msgstr "输入密码或文本以推送..."

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:43
msgid "Characters"
msgstr "字符"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:132
msgid "the above settings as the page default."
msgstr "将以上设置为页面默认。"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:144
msgid "Generate Password"
msgstr "生成密码"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:151
msgid "Use the button above to generate a random password."
msgstr "使用上面的按钮生成一个随机密码。"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:167
msgid ""
"Tip: Only enter a password into the box.  Other identifying information can co"
"mpromise security."
msgstr "提示：仅在框中输入密码。其他识别信息可能会危及安全性。"

#: ../../../app/views/passwords/new.html.erb:168
msgid ""
"All passwords are encrypted prior to storage and are available to only those w"
"ith the secret link.  Once expired, encrypted passwords are unequivocally dele"
"ted from the database."
msgstr "所有密码在存储之前都经过加密，并且只有拥有秘密链接的人才能使用。一旦过期，加密密码就会从数据库中明确删除。"

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:1
msgid "Your Password has been Pushed"
msgstr "您的密码已被推送"

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:56
msgid "This newly pushed password will expire after"
msgstr "这个新推送的密码将于此后过期"

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:74
msgid "View This Password Now"
msgstr "立即查看此密码"

#: ../../../app/views/passwords/preview.html.erb:75
msgid "Push Another Password"
msgstr "推送另一个密码"

#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:7
msgid ""
"Please obtain and securely store this content in a secure manner, such as in a"
" password manager."
msgstr "请以安全的方式获取并安全地存储此内容，例如在密码管理器中。"

#: ../../../app/views/passwords/show.html.erb:9
msgid "Your password is blurred out.  Click below to reveal it."
msgstr "您的密码已模糊处理。单击下面以查看它。"

#: ../../../app/views/shared/_cookie_consent.html.erb:6
msgid ""
"Browser cookies help make this tool work. By using it, you agree the use of th"
"ese cookies."
msgstr "浏览器 cookie 有助于使该工具正常工作。使用它即表示您同意使用这些 cookie。"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:3
#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:30
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:10
#: ../../../app/views/shared/_topnav.html.erb:4
msgid "Passwords"
msgstr "密码"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:14
#: ../../../app/views/shared/_topnav.html.erb:8
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:19
#: ../../../app/views/shared/_topnav.html.erb:13
msgid "URLs"
msgstr "网址"

#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:36
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:38
#: ../../../app/views/shared/_dashboard_header.html.erb:40
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:4
msgid "Peter"
msgstr "Peter"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:22
msgid "Front Page"
msgstr "首页"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:30
msgid "Docker Containers"
msgstr "Docker 容器"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:35
msgid "JSON API"
msgstr "JSON API"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:36
msgid "Key Generator"
msgstr "密钥生成器"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:39
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:51
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../../../app/views/shared/_footer.html.erb:52
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:37
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:41
msgid "Edit Login Details"
msgstr "编辑登录信息"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:47
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:53
msgid "Log In"
msgstr "登录"

#: ../../../app/views/shared/_header.html.erb:57
msgid "Sign Up"
msgstr "注册账号"

#: ../../../app/views/shared/_lang_selector_modal.erb:6
msgid "Select your language"
msgstr "选择你的语言"

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:3
msgid "Get The Newsletter"
msgstr "获取时事通讯"

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:5
msgid ""
"Updates on big releases, security issues, features, integrations, tips and mor"
"e."
msgstr "有关重大版本、安全问题、功能、集成、提示等的更新。"

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:13
msgid "Enter your email..."
msgstr "输入你的电子邮箱..."

#: ../../../app/views/shared/_newsletter_sign_up.html.erb:14
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:5
msgid "Configure Password Generation"
msgstr "配置密码生成器"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:11
msgid "Test Area"
msgstr "测试区"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:16
msgid "Number of Syllables"
msgstr "音节数"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:20
msgid "Minimum Syllable Length"
msgstr "最小音节长度"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:24
msgid "Maximum Syllable Length"
msgstr "最大音节长度"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:31
msgid "Include numbers"
msgstr "包括数字"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:35
msgid "Use Titlecase"
msgstr "使用标题"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:39
msgid "Use Separators"
msgstr "使用分隔符"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:43
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:50
msgid "Separators"
msgstr "分隔符"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:56
msgid "Vowels"
msgstr "元音"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:62
msgid "Consonants"
msgstr "辅音"

#: ../../../app/views/shared/_pw_generator_modal.html.erb:71
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: ../../../app/views/shared/_secret_url_bar.html.erb:13
msgid "Secret Link Language"
msgstr "秘密链接语言"

#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:18
msgid "Active URL Pushes"
msgstr "活动的 URL 推送"

#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:8
msgid "You currently have no active URL pushes."
msgstr "您目前没有活动的 URL 推送。"

#: ../../../app/views/urls/active.html.erb:13
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:10
msgid "Push a URL Now"
msgstr "立即推送 URL"

#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:4
msgid "Audit Log for URL Push"
msgstr "URL 推送的审计日志"

#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:126
msgid "Delete This URL Push?"
msgstr "删除此 URL 推送？"

#: ../../../app/views/urls/audit.html.erb:165
msgid "URL Push manually expired by user"
msgstr "URL 推送已被用户手动过期"

#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:1
#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:14
msgid "Expired URL Pushes"
msgstr "过期的 URL 推送"

#: ../../../app/views/urls/expired.html.erb:7
msgid "You currently have no expired URL pushes."
msgstr "您目前没有过期的 URL 推送。"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:1
msgid "Securely Send URLs"
msgstr "安全地发送 URL"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:21
msgid "URL Redirection"
msgstr "网址重定向"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:25
msgid "Enter the URL to redirect to..."
msgstr "输入要重定向到的 URL..."

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:87
msgid "Helps to avoid chat systems and URL scanners from eating up redirects."
msgstr "有助于避免聊天系统和 URL 扫描器消耗重定向。"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:119
msgid "A secret URL will be generated that will redirect to the URL specified."
msgstr "将生成一个秘密 URL，该 URL 将重定向到指定的 URL。"

#: ../../../app/views/urls/new.html.erb:124
msgid "Upon expiration, the push URL will be deleted entirely."
msgstr "到期后，推送 URL 将被完全删除。"

#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:1
msgid "Securely Share URLs"
msgstr "安全地共享 URL"

#: ../../../app/views/urls/new_anonymous.html.erb:9
msgid "Securely Send URLs That Expire Automatically"
msgstr "安全地发送自动过期的 URL"
